{
    "Assistant Settings": "助手设置",
    "Give your personal assistant a name and describe its personality. Choose a model that should be used for your assistant.": "为您的私人助理命名并描述其个性。选择适合您的助手的型号。",
    "Name": "姓名",
    "Name for the Assistant": "助理的名字",
    "Model": "模型",
    "Which Model should be used": "应使用哪种型号",
    "Personality": "性格",
    "Describe the personality of your assistant": "描述一下你的助理的性格",
    "Friendly and helpful": "友好且乐于助人",
    "Language": "语言",
    "Select the language that should be used by the assistant": "选择助手应使用的语言",
    "English": "英语",
    "German": "德语",
    "Debug / Chain-of-Thought Output": "调试/思路输出",
    "When activated the internal thought process of the assistant will be written to the response datapoint": "激活后，助手的内部思维过程将被写入响应数据点",
    "Model Settings": "模型设置",
    "Select how many messages should be included for context retention. Temperature defines creativity/randomness of output from 0-1 where 0 is the most predictable output. Set how many tokens should be generated max for assistant responses.": "选择应包含多少消息以保留上下文。温度定义了 0-1 范围内输出的创造性/随机性，其中 0 是最可预测的输出。设置助理响应时应生成的最大令牌数。",
    "Message History (Chat Mode)": "消息历史记录（聊天模式）",
    "If greater 0 previous messages will be included in the request so the tool will stay in context": "如果请求中将包含大于 0 的先前消息，则该工具将保留在上下文中",
    "Temperature": "温度",
    "Setting for creativity/consistency of the models response. (Leave at default if you are not sure!=": "设置模型响应的创造力/一致性。 （如果不确定就保留默认值！=",
    "Max. Tokens": "最大限度。代币",
    "Limit the response of the tool to your desired amount of tokens.": "将工具的响应限制为您所需的令牌数量。",
    "Request Settings": "请求设置",
    "Select if failed requests to the assistant should be retried and how long to wait between tries.": "选择是否应重试对助手的失败请求以及两次尝试之间等待的时间。",
    "Max. Retries": "最大限度。重试",
    "How many times should we retry if request to model fails": "如果模型请求失败，我们应该重试多少次",
    "Retry Delay": "重试延迟",
    "How long to wait between retries": "重试之间等待多长时间",
    "Object access for assistant": "助理的对象访问",
    "Please add the objects you want to use with the assistant. The assistant will be able to read and control these objects. You can use the button to import all states from your configured room sorting. Make sure to only include needed states to save tokens.": "请添加您想要与助手一起使用的对象。助手将能够读取和控制这些对象。您可以使用该按钮从配置的房间排序中导入所有状态。确保仅包含保存令牌所需的状态。",
    "Import objects from enum.rooms": "从 enum.rooms 导入对象",
    "Do you really want to import objects from enum.rooms? Existing objects will be reset!": "您真的想从 enum.rooms 导入对象吗？现有对象将被重置！",
    "Objects": "对象",
    "Active": "积极的",
    "Assistant can use Object": "助手可以使用对象",
    "Sort": "种类",
    "Room or sorting for Object": "房间或对象排序",
    "Object": "目的",
    "Custom functions for assistant": "助手自定义功能",
    "Define custom functions for the assistant. Make sure to add a good description for your functions so the assistant knows when to call your function. Each function needs a datapoint that starts the process and another datapoint that contains the result of your function.": "为助手定义自定义功能。确保为您的函数添加良好的描述，以便助手知道何时调用您的函数。每个函数都需要一个启动进程的数据点和另一个包含函数结果的数据点。",
    "Functions": "功能",
    "Assistant can use this function": "助手可以使用此功能",
    "A descriptive name for your function": "函数的描述性名称",
    "Description": "描述",
    "Describe what your function does and how the data for the request should look. This is important for the assistant to understand your function.": "描述您的函数的作用以及请求的数据应如何显示。这对于助理了解您的职能非常重要。",
    "Datapoint (Request)": "数据点（请求）",
    "The datapoint that starts the request for the function": "启动函数请求的数据点",
    "Datapoint (Result)": "数据点（结果）",
    "The datapoint that contains the result of your function call (Has to be fulfilled in 60 Seconds!)": "包含函数调用结果的数据点（必须在 60 秒内完成！）",
    "Please enter your Anthropic API Token to start using models like Opus, Haiku and Sonnet. If there are new models released you can simply add them in the table to start using them with ai assistants.": "请输入您的 Anthropic API 令牌以开始使用 Opus、Haiku 和 Sonnet 等模型。如果有新模型发布，您只需将它们添加到表中即可开始与人工智能助手一起使用。",
    "Settings": "设置",
    "API Token": "API令牌",
    "ERROR: column 'Model' must contain unique text": "错误：“模型”列必须包含唯一文本",
    "Models": "型号",
    "Model is active": "模型处于活动状态",
    "Name of the Model": "型号名称",
    "Please enter your OpenAI API Token to start using models like Gpt4, Gpt4-o1, Gpt3-5. If there are new models released you can simply add them in the table to start using them with ai assistants.": "请输入您的 OpenAI API 令牌以开始使用 Gpt4、Gpt4-o1、Gpt3-5 等模型。如果有新模型发布，您只需将它们添加到表中即可开始与人工智能助手一起使用。",
    "Please enter your Perplexity API Token to start using the models. If there are new models released you can simply add them in the table to start using them with ai assistants.": "请输入您的 Perplexity API 令牌以开始使用模型。如果有新模型发布，您只需将它们添加到表中即可开始与人工智能助手一起使用。",
    "Please enter your Openrouter API Token to start using the models. If there are new models released you can simply add them in the table to start using them with ai assistants.": "请输入您的 Openrouter API 令牌以开始使用模型。如果有新模型发布，您只需将它们添加到表中即可开始与人工智能助手一起使用。",
    "You can use your custom or self hosted inference server to run open source models. The server needs to follow the rest api standards used by many providers, see examples below. Please make sure to add your used models by name to the table below.": "您可以使用自定义或自托管推理服务器来运行开源模型。服务器需要遵循许多提供商使用的其余 API 标准，请参阅下面的示例。请确保将您使用的型号按名称添加到下表中。",
    "Link to LM Studio": "LM Studio 链接",
    "Link to LocalAI": "链接到本地​​人工智能",
    "URL for Inference Server": "推理服务器的 URL",
    "API Token for Inference Server": "推理服务器的 API 令牌"
}
